香港人日程表 今晚18區和你唱 和理非集氣大行動

#22Nov #十八區 #和你唱
商場和你唱
日期：11月22日（五）
時間：20:00
地點：十八區商場

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

推呀

推

醉愛。唱歌
推